睇到隔離post有感而發 林鄭下台其實係幾好嘅口號

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

陳近南：「小寶你係一個聰明人，我就可以用一個聰明嘅方法同你講嘢，而出面嘅人就唔可以」

韋小寶：「唔明」

陳近南：「讀過書同埋明事理嘅人，大多數都已經企咗係我地個邊。所以如果我哋繼續要同港共對抗，就只可以繼續收編一啲中立嘅人。對付一啲中立嘅人就絕對唔可以對佢哋講真說話，要用宗教形式嚟到催眠佢哋。令佢哋覺得所做嘅嘢都係啱嘅，所以林鄭下台只係一個口號，同阿彌陀佛其實係一樣。港共一直欺壓我哋香港人，打壓我哋啲權利同自由，所以我哋就要反港共⋯」

韋小寶：「要反港共嚟到搶番晒啲權利同自由，係嘛？根本林鄭下唔下台就係多舊魚關人鬼事，得㗎喇大家聰明人，明白，繼續」

陳近南：「總之如果成功嘅話，你就有返以前有嘅權利同自由，咁你願唔願意去吖？」

韋小寶：「願意」

......

其實有啲牽強 但希望你地明
講到最尾都係
集中五大訴求 缺一不可

推